希望出左網頁同an版可以革命成功

講到尾高登果邊都係有死忠或者睇死呢到

佢地應該知道HKG+用戶已經唔會番高登

無論係因為憤怒好定係apps好

咁點解唔過哂黎呢邊成為新既高登（五毛打手除外）

真心希望出左網頁版同an版會員會過黎

咁先係革命成功 打倒林祖舜